\begin{question}[section=,subtitle={IDE},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
Was ist eine Entwicklungsumgebung?
\end{question}
\begin{solution}
Sie umfasst alle notwendigen Werkzeuge und Methoden um eine Software planen, entwickeln und verwalten zu können.\\
\textbf{Mindestausstattung:} Projektverwaltung, Programmierumgebung (Editor), Übersetzer (Compiler, Interpreter), Testumgebung (Linker).
\end{solution}
